{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 봉평별빛펜션(휘닉스평창 4km 5분거리) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 追加で追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションには全種類のペットが入室できる場所ではないので、注意してください。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間をお守りいただき、客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償を行うことができます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用いただき、他の利用客に被害を与える行動はご遠慮ください。 入室の際は一軒家の客室を利用でき、IPTVとWiFiが提供されます。 バーベキュー場は料金が別途にあり、炭、グリル、グリルが含まれています。 常備薬が備えられており、駐車も可能で、ペンションのすぐ前には渓谷があり、水遊びを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションには全種類のペットが入室できる場所ではありません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のためにチェックイン及びチェックアウト時間をお守りいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "客室内でIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は料金が別途にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションのすぐ前には渓谷があり、水遊びを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 536
    }
}